其實真本土派買晒2邊, 係好撚難輸

郁民: 唔好ALL IN美國
白兵: ALL IN美國

我屌, 公同字都係真本土派羸

打和啦 All in 少少咪算囉

佢兩個都係路線之爭，樓主係唔係支持All In 內地就最好

梗係all in選舉戰線啦

其實呢，我發現樓主改名改得冇錯